[求救］iphone轉iphone whatsapp對話記錄會唔會過到去新電話？

如題
我試過好多次backup落icloud，佢就係咁停係13%唔郁

有無巴打有試過？

itunes la仲icloud

可以。 我部機差唔多用到16g, 連線過機大約5分鐘。

我屋企部window機唔知點解用唔到itunes

連線係咪會快過無線？

Btw 巴打又係無備份whatsapp對話記錄，但換新機對話記錄都可以全部過哂？

itune最好 我前排128gb都係用咗4個鐘
但全部野一定齊
我試過iclound whatsapp所有圖link up 唔到iphone再加所有錄音播唔到

但我部腦用唔到itunes有無其他方法

一定唔好i clound
其次樓上機貼機未用過
因為我6s轉11pro 半個鐘我站6s無曬電加好熱

圖有係到 但whatsapp睇你俾完全唔知乜黎

icloud 你預等到2046都得
隨時要等幾日

唔係好記得，因為iCloud 5g 爆咗，好似係做無備份。 但全部都過晒到新機內

Sticker點過？

我用ios13 iphone7plus過iphone 11 pro max
換機嗰陣有個畫面可以直接clone舊機嘅所有野落新機
不過whatsapp對話就最好backup咗上icloud先

之前我轉新iPhone 個陣都用唔到iTunes transfer data
之前打上cs問 佢話要更新iTunes (我個iTunes 有幾年無update過)
如果係mac機的話留意埋個os

用WhatsApp本身嘅iCloud backup功能去restore 唔好用”iCloud backup” restore WhatsApp 易出事

好啦，唔該巴打

連埋whatsapp對話記錄？

我係window機

iOS 12.4打後都可以iPhone 過iPhone ，唔洗用iTunes / iCloud backup

iCloud 爆咗？
一倸升12.4.2或13以上iPhone to iphone

如果舊iphone嘅wifi或藍芽死咗，ip to ip就要買apple lighting to USB3 (相機轉插）再用原裝USB to lighting用線轉移

whatsapp入面用ICLOUD
乜事都冇 又快

但所有野都過到哂落新機？包括whatsapp對話？

我睇過又唔係我都唔知點解

我舊機都仲正常所以應該都ok嘅
唔該巴打